有無巴絲用過factiv.hk嘅護膚品？

呢排戴口罩係咁生暗瘡，有朋友推薦我用factiv。

去咗睇佢哋網站，發現由研發到製造都係made in hongkong。心郁郁想試，但單價都唔平，有無巴絲用過畀啲意見

有啊
我覺得都幾好用
同the ordinary d serum差唔多
不過我有時用the ordinary會起擦膠碎
佢就唔怕

好用大推
用左5、6支空哂瓶

因為我混合性皮膚，T 字位本身多油仲要加口罩，但面位又乾 絲打有無推薦用邊款serum 先好
同埋鎖水你用埋佢個cream 定點，佢隻鎖水cream 成$400有啲肉赤

係囉勁神奇，so far 我睇到嘅都係100%好評made in Hong Kong 信心保證

絲打有無用開咩product 推介

Vitc20同B5

可以一齊用？查邊隻先？

我用開vit20先最後B5鎖水

佢個網站有介紹番邊隻product啱你 我混合性偏油 用左佢地啲精華之後皮膚穩定左 無咁油 仲要係黃店！

好用
美白有啲效又無擦膠碎
但用得好快有啲肉赤

Fb好黃！啲cream就嚟用哂決定支持吓！

我以為我打
我都係T字位加戴口罩好油，但面頰又乾
有少少印 但戴口罩又出粒粒
諗緊B5 + EAA20 定 B312 好

睇你想去印多啲定抗痘多啲
Eaa應該亮白勁啲

戴口罩出暗瘡可以試吓用清爽少少嘅護膚品
面霜轉lotion
或者直情唔搽面霜淨係用精華
因為口罩已經鎖水

你可以睇下呢個台灣youtuber講口罩皮膚注意事項

呢兩隻都係講緊精華？
如果係應該查b5先？

vitc20 美白效果明唔明顯？？

用緊美白同控油
暫時用左半支
控油真係好得
又唔起膠
高質過ordinary好多

控油姐係邊隻？

nag

係精華黎架

咁跟返官方應該b5先之後先美白

入門買左b5 同eaa20
去印去得好快
呢個天氣我日頭搽完精華就算
夜晚先用cream 我係用埋手頭上d sample面霜

我有eaa同b5
單搽任何一支都冇事幾好用
兩支一齊搽就笠到仆街 膠水咁樣要等一陣吸收咗先好啲

我都係用緊呢兩支
我覺得b5幾快吸收我趁機茶一茶睫毛精華就已經唔笠，eaa笠少少，要等耐少少 暫時未試過單用

想知有無人用過佢rp5枝爽膚水

控油個支有冇生少左粒粒?
會唔會話好乾

想問S100好唔好用

我自己有B5 EAA 同S100
之前好凍個排 跟官方教用少少S100係最後做鎖水 用完係feel到幾保濕同塊面幾滑 不過佢係油黎 要睇返膚質岩唔岩

Rel1好唔好用呀？

有！好用好快吸收

same here 無印化妝水+b5+b-complex 即刻出事

加埋cream 有無好笠呀 定要等一陣先再上

呢枝好似無貨買唔到？

我要調轉用先吸收哂唔知點解

有，做完微針後用吸收拿到仆街

冬天用幾好，春天依家用緊有啲油
只用一滴已經係乾肌

b5真係好快吸收同唔笠
用咗一個星期左右覺得塊臉滑咗
男朋友用緊B310+Nag 同B-complex
佢啲大瘡明顯快消咗
so far so good!

咁佢好過to至少使用咁好好多

冬天用係一流！用完第二朝塊面好有光澤感好軟咁 但而家春天就用唔著

屈記有冇得買

有呀，我用緊，真係幾好用，精華我已經用到第二支

無呀，一定要上網買，買夠$250可以free delivery

你用𡁵邊款精華 上面都有絲打話keep 住用咗幾枝

b-complex 我都有用𡁵，有啲啲油 定係要等精華乾哂先

我用緊B301+NAG

我依架一set係 PHA2，B301，S100同B-complex我應該以後都係咁用，除非佢出新嘅更加，同埋我覺得唔算特別貴幾抵用，最重要係有效果，我額頭以前成日爆石頭瘡，同埋啲舊印都算多，依加起碼少咗8成，我係1月4號開始用（不過嗰陣未買S100，S100我係今個月先開始用）我嗰日仲特登拍咗條片留比自己睇

b3 同b-complex 我都有用𡁵，化妝水就用無印。

但有陣三樣嘢已經對我嚟講太笠，絲打用多個S100唔會好油？

我S100淨係每次一滴，會有小小油但唔係好犀利

用緊PHA2 toner，大推！
每次抹完眉頭啲粗糙位會即時滑咗
Feel到塊面呢排有光澤咗，再加上係黃店，一定會回購

點解我覺得b5超笠嘅
係覺得幾補濕但我都覺得好油好笠咁
我用緊b5+eaa

粉刺仔暗粒少左
唔覺乾

T字位多暗粒粉刺係咪應該用B310 + NAG

真係唔笠喎
搽精華嗰陣我會拍吓又按摩吓
一兩分鐘就吸收晒

微針自己做？用邊隻？

唔係阿，出去做

手邊有枝無印toner，防敏超保濕嗰隻，有啲太笠。PHA2 笠唔笠呀

b5 撳出嚟應該水嚟㗎喎，之前有無上toner？
如果係我嘅話：
1. 上toner，等佢乾哂先上精華；
2. 成塊面大概用佢枝dropper 嘅80%度，次次都無撳哂出嚟用

係！如果有多啲想查詢，可以inbox 佢哋facebook or instagram，一個工作天內有人覆

一啲都唔笠呀我覺得，好水㗎
不過保濕嘅話好似要買另一支

想去痘印應該用邊隻？

b310精華 再加b-complex cream

29歲肌都覺得好用

俾你地燒到好勁

用邊款？

RP5
HA3+B5
C3P1

想去痘痘係咪買b310就夠做戴口罩有時爆得好勁

巴 原本用開skii
IG見呢間野免費派酒精之後即刻支持
RP5
HA3 B5
B-complex

用左兩個星期少左出粒粒
佢出埋洗面同眼霜我全套skincare都係佢

黃店一生推

詳細介紹咩皮膚啱用咩，仲要黃到仆街！

正野！
皮膚太敏感，都唔敢用其他大牌子，睇佢ig教點處理，即刻冇咁驚，單價係少貴，不過made in Hong kong已經抵翻。

Push

支持高質 黃 本土產業

劉明

混油 我覺得b5再用eaa會有少少笠
平時淨用b5 +b3
個時冬天買真係有一種重生既感覺

想試
但堆ordinary 都未用完

用𡁵b-complex 做cream 嘅話都可以去印減紅

b5+b3 係指兩款精華咁用？化妝水都無上？

我用花水當toner 再加呢兩隻

比你地燒到好想買
價錢又唔貴
想問下我係暗瘡敏感肌
係咪用nag+b3 complex?
想買一set試試
感覺良好的話想買埋eaa20

屋企有b5
係水的質地
但都要用幾分鐘吸收

同埋想問下C3P1好唔好？見佢特別貴

NAG佢都有推我用，可以減暗瘡粒粒，但我用b5同complex 已經解決到問題

btw c3p1 好似好保濕咁，你暗瘡肌會唔會太濕

咁又無 本身隻cream係清爽既 同埋我會噴多d花水落臉再快手搽埋兩枝野 吹完頭再搽cream就岩岩好

見咁多巴絲狂推想問一問
我諗住買HA精華同B-COMPLEX面霜
我一夏天就又大汗T位又會出油
巴絲用完有冇覺得好笠?

我本身用muji 超保濕化妝水、b5精華，加b-complex。每上一層要畀啲耐性等一等先，之前試過眼瞓乜叉都撈哂上面，油到仆街

我都係
所以搽完B5會去斟杯水飲
俾時間佢吸收左先再搽EAA
用EAA真係白左唔少
利申：EAA就黎用完 B5用左半枝
諗緊好冇入手枝爽膚水

想問下絲打咩膚質
我都想買美白產品

我會話自己偏油性肌
呢個冬天用控油洗面奶搞到變混油
但只係出面乾 甩皮
用任何保濕產品冇刺痛反應
我以前皮膚好黑同偏黃
然後上到U狂用美白產品
之前用雪肌精 但酒精味太重 轉左其他 乜都用下
直到呢枝算係我第一枝美白精華
用左半枝係見白左唔少
但我媽媽話我用到皮膚好似薄哂咁
以前就日日用
依家就幾日用一次
都已經keep到幾好

thanks
好詳細 心思思想買

ok

俾大家燒到 買左b5精華同 b-complex
今日用左 暫時感覺良好

Lm 跟進

想try下b5見大家講到咁正 不過我混油肌好怕笠
邊隻搽上去係最清爽吸收得最快

我都想買呢兩樣 等絲打包膠
想知熱或者潮濕會唔會笠

就係b5 一拍上面就吸收哂咁

除咗b5 之外, 暫時未有嘢燒到
但b5 又未夠$250 包郵

混油撚 本身有好多toner同cream 未用晒

你係咪喺另一個post 同我一樣買咗tunemaker 神經醯胺200
我就係見你話b5 可以照一齊用, 俾你燒到

係呀，我開封左神經醯胺，但好似唔夠保濕

買咗b310同b-complex 諗住去痘印

等你report

用咗一段時間包膠
B5會回購 吸收得好快好好用，完全唔苙好中意
B3用完覺得出油少咗，粉刺真係生少咗，但無助解決暗粒問題，額頭平時耐唔耐都會爆幾粒瘡，用咗B3後少咗，夏天應該會繼續用。提亮膚色無感，少苙需要時間吸收。
EAA相對無感，無功無過咁，未必回購

個post 好燒阿
本身知佢黃但無idea 買咩，應該可以掃一堆

買左b310同pha2先見到呢個po 搞到好想買埋b complex

諗緊好無買REL1 但見有人話睇唔到效果？
利申暫時用RP5 , HA3 +B3 + C3P1 非常滿意
見佢有隻REL1話有效減淡細紋 雖然而家塊面無 但今年都28歲係咪要開始用

仲諗住買eaa

用咗PHA2同B5半個月左右
多數夜晚先用 (朝早用幸福肌)
混油敏感肌 平時搽野上面會覺得有層野唔舒服
factiv冇哩種感覺 又冇痕冇敏感
係用PHA2要多dd時間吸收
唔係之後用B5會有少少笠
最明顯下巴本身好多粒粒 哩家平咗好多
黎緊想買埋控油serum同RP5

好燒 諗住買美白

你地用PHA2係咪都係跟佢倒落化妝綿仲抹塊面？成日覺得咁樣好似冇咩用

用化妝棉係會平均吸收啲，我都係咁用

俾個機會佢囉都有好多絲打好評eaa

我混油覺得c3p1笠，用完生左幾粒瘡仔
想試b complex

諗緊買唔買佢嗰隻面霜好
絲打你係咩肌膚？

我ig direct 問咗factiv
佢推介我用b310+nag同eaa搽額頭
因為我額頭係少油同埋啲皮膚粗同暗過塊面
最後我買咗b310同b complex嚟試
前晚落單今日都未到順豐櫃 好心急

有Fd冬天用佢隻面霜好評
我秋冬中性，夏天混油，用面霜驚太笠
Btw幫襯咗nude story試佢隻乳液
下次先再試返factiv

nude story試過 麻麻好用

貴好多

始終你去角質嘢 你用綿先捽到啲角質嘅

用咗EAA20, B5 同 S100兩星期
塊面滑咗，搽完第二朝塊面feel到漲卟卟好飽滿
EAA20暫時見唔到美白效果，但面色光亮咗

我用左2日b complex覺得勁笠
查完滿面油光 點解會咁

我見有絲打話搽完精華 等啲精華吸晒先再b complex
一開頭搽完未索晒入去都係笠笠地 而家隔一陣唔算好笠
都接受到 但個額頭的確係冇塊面吸得咁好

我單用b complex咋

我聽朝試下單搽b complex會唔會笠
不過咁潮濕可能有影響

前面化妝水嗰啲有無上？如果都無嘅話絲打你可能唔啱用cream，要轉用精華

用咗三星期出返report 先本身混合肌，t 字位偏油，面頰偏乾。
化妝水用無印敏感肌超保濕，精華用HA3+B5，面頰用b-complex。

1. 化妝水不過不失，呢個價位（50mL $23）算幾抵用。但無乜效果未必會回購，單純係咁二上下等洗完面皮膚無咁緊。

2. HA3+B5 好好用！初上手有啲笠，但而家掌握到個份量同邊啲位點搽就好正保濕效果一流，無哂甩皮

3. b-complex 算合格多啲，印係有退嘅，但非常唔明顯（可能因為累積太耐) 同埋有輕微笠，要等前面啲嘢完全乾哂先搽得b-complex，所以有陣會唔記得咗搽就瞓咗

4. 而家皮膚狀況穩定咗好多，少咗暗粒同暗瘡。最大缺點係依賴性好強，試過偷懶兩日無搽，即刻瀨哂嘢

5. 遲下夏天，可能會入手埋B310+NAG，然後放棄面霜嗰部份，到時再出報告

真係咩都無 本身見佢控油就特登買嚟搽
點知比人問我做咩滿面油光
呢家避開額頭搽

正常應該洗完面要上化妝水，然後先上精華再面霜
呢個天氣可能你唔啱用乳液/面霜，要用凝露gel嗰種

Factiv控油嘅話可能要用B3（利申用緊出油同粉刺暗瘡真係少咗

你有冇用過ordinary b3 ？以前用過好難吸收
所以今次買就買左b complex
Factiv b3係咪好好多？

我之前係洗完面用幸福肌精華露既
但為左測試factiv 所以單上b complex
可能真係太潮濕 再唔得就唯有留返冬天用

冇用過ordinary
我精華疊加用，呢支最後先用，係少苙要時間吸收，應該都做唔到你想要嗰種好吸收好清爽效果，冇試過單用唔知會唔會好啲。不過我感覺只係睇落油但實際上吸收得好好，因為唔會塞冇出現皮膚問題好穩定

買咗B310+nag同b-complex
第一日用緊
下個禮拜報告

被燒到買左B3同PHA2，收到試幾日再包膠

用到第三支

你係big fans 喎絲打

我想試支b5 但無得免運費
有無人夾？

又係你呀絲打，我就搵緊人夾tunemakers，你就搵人夾factiv

RP5有咩用？見上面比較多人提PHA2

買左五支黎試下 岩岩到手開左盒未用
First impression 見到樽身少少污糟
同埋見The Ordinary用玻璃樽裝 而Factiv 好似用膠？
唔知對入面既成份有冇影響

好用就唔想轉款，仲要黃

保濕精華，水狀易吸收啲

Yes

對唔住 講講下變左講tunemakers

敏感肌想買factiv B5 建唔建議？
有無人夾埋

每一層有冇等佢吸收左先查下一層？

TO長期用家表示 去旅行拎咁多玻璃樽好痛苦
最緊要係不透光就唔會因為陽光變質
遲d會轉factiv 膠輕好多

你地用完b5覺得點？

Lm
好燒對B310好有興趣，想解決陳年暗瘡印好耐

今晚落左單
希望快啲收到

唔係$250 免運咩？

B5 $200

通常落左單，寄去住宅地址，幾多日到貨？

我覺對粉刺好有用 但印就暫時未退曬 不過我都係用得一個星期到

有啊啱啱買EAA20平咗$10

有無用家知道去印同美白腋下掂唔掂

點解我上個月第一次買冇平到10蚊嘅

要登記做永久會員先有喎！會send個code俾你

比咗錢睇完呢個post之後先知新會員有discount code$10

佢email sd個code仲以為佢會自動減

外油內乾肌有咩產品推薦？
見有人話用b5笠唔敢買

外油內乾

我都乾，勁吸收，好用過TO無擦膠碎

2日左右

係咪兩支一齊用會好d？
之前問過factiv
佢建議我用埋b-complex
但見呢度又係好多人話好笠我唔敢用
而家d天氣加上戴口罩出油情況好嚴重

佢都有建議 但我冇買到b complex
因為春夏天易笠 會焗痘
So far 依兩支都開心使用中 其實可以自己就返個份量 同埋依排戴口罩我都冇搽lotion
洗面>pha2> b5 >b3
Pha2 幾好用 最明顯係佢 去左好多暗粒同塊面好滑

佢status轉左完成係等於出左貨？
我㩒返個order no佢又page not found

我係完成訂單後2日收到貨(sf智能櫃）

勁快到貨見你寫話6點先完成訂單但宜家就到貨，仲以為要等好耐

巴
睇哂成個post買左pha2 b5 b3 同bcomplex
然後琴晚試上pha2>b5>b3>b complex
塊面好笠 每樣產品上面都有隔5分鐘左右
點算

個份量試下少d，其實我覺得每次查野唔應該查多過3樣。 你試下pha2->b3/b5(是但一樣) - >b complex，睇下會唔會好d。

你咁勇嘅，揸咁多嘢上面
btw 可以試下份量少啲、中間隔耐啲（我會一路睇劇 / pubg 住嚟搽）、甚至揸少樣都OK

唔該但我一拍pha2上面就笠

我拍三滴pha2上面已經笠

Pha2唔係應該用倒落化妝棉用咩

係呀 已經用左

係咪化妝棉唔夠薄？上化妝水要由下往上抹，會吸收d, 抹完再用手輕輕拍到吸收。

麗的試下你既方法先唔該

我都係呢d product 中間仲有eaa20
我覺得唔揸b5會冇咁笠
都用左一個月慣慣地佢咁笠 bcomplex而家就留返夜晚揸
朝早趕住出門廢事揸咁多 太笠又戴口罩焗住晒

今日終於得閒去拎
夜晚試下隻NAG

lm

話說 factiv 612 果陣已經有發聲。 👍
🐧🔎 FC

佢不嬲係黃架

呢間又黃又好用好難得 要試下先

你一次過揸太多啦
揸兩樣就算

如果暗瘡肌同想去暗瘡印 有啲咩啱用想買比男朋友試下

Pha2化妝水 加 B3 精華

我有興趣
你可以邊區交收啊？或者留tg傾？

想問下$250包順豐係咪順豐站同埋順豐智能櫃都得架?

唔該晒

係呀，我係用櫃收㗎

用咗兩個禮拜左右
效果唔錯 有明顯淡咗
不過千年紅印進度比較慢
照鏡睇明顯成塊面冇咁紅

我用左一個星期左右
瘡爆少左
不過感覺有有少少油

冇爆瘡係真
可能天氣問題有少少油

想請問我今日張單轉咗做已完成但係我仲未收到係咪即係佢寄出咗
有冇位有得track翻

無得track架，除非你有裝SF app, 佢就會有通知你有件貨黎緊。通常已完成後2-3日就到貨

ok！唔該晒 我有裝sf app 可能未到好心急

買左咩？用左上黎包下膠

買咗pha2 b3 s100
諗住試吓先 好用嘅話用埋手頭上嗰啲就買埋b3同bcomplex

SF 嘅話一般嚟講最遲三日就會收到SMS 去櫃拎

明白 感謝不過呢排啲sf都寄得好慢

FYI 我星期日晚訂 尋晚收到

絲打買咗咩呀

我發現原來佢有send email俾個tracking number我

咦 係喎
我三月尾買 你咁講我去check email 發現真係有
但我無印象有收過

買咗B5同EAA
希望去到近期啲暗瘡印

你應該好快都會收到㗎啦

用緊pha2+b5+nag
用左一星期左右
但點解皮膚仲差咗
我係問左facebook佢提議我先買呢幾款架

有無絲打夾 淨係想買B5

收到了

你皮膚係邊類，上前咩狀態，上後咩狀態，同埋點上？

我皮膚係屬於混合偏油 鼻同埋鼻翼兩邊毛孔比較粗大多黑頭 有少少敏感肌
用之前係下巴生咗幾粒荷爾蒙暗瘡 同埋額頭好多暗粒
我係用化妝棉上爽膚水抹勻全面 之後全面上B5 最後再響額頭鼻同下巴搽nag
用咗一個星期之後而家兩邊面都生咗好多粒粒 似係暗粒有啲係暗瘡 連男朋友都問我皮膚做咩差咗咁多
我唔肯定係咪因為日日戴口罩搞到咁 但係我見好多巴絲打都話用完可以改善到戴口罩焗出嚟嘅粒粒 點解得我一個係咁樣

咩叫好燒

sor 新手多問題
其實可唔可以淨係用PHA2 + EAA20?
EAA20 可唔可以整淡雀斑?
同埋平時精華大家係用手拍?

唔好用B5住？我平時用開B5都幾笠下，上完B5要等最少5-10分鐘先上到B-COMPLEX 聽你講你情況係連B5都受唔住先爆咁多暗粒

U r not alone
我都係混油（t位少油）同nag用親額頭都有生粒粒
本身平時用dr wu既保濕toner 精華
加埋Factiv b complex都冇點出事
但加就nag都有生粒粒

B5試下唧半下落手心，雙手搓開再印上面，咁樣就會薄d, 好過直接撻上面先推。

以前都有用過the ordinary 既b5都冇事
好傷心 一心諗住搞好皮膚

我諗緊停用邊樣好 上面絲打提議停B5
唉好頹廢啊

間住用會唔會好啲？即係可能一個星期nag
一個星期b5咁 等睇有冇絲打解答埋我

我轉左用nag+bcomplex反而少咗
b5就無用到

本身我冇用nag 其實冇乜粒粒
但可能因為細個唔識護理 以前又唔搽防曬
額頭皮膚比起塊面粗同堆暗
問factiv佢地話建議nag搽t字位
b complex就可以全面上或者係乾既位置咁
但我唔明點解反而用nag就起粒粒 唔用又反而冇事
所以唔知軟淋淋絲係咪都係因為nag

The Ordinary 反而我最近入手咗但未試，上面好多絲打話起碎

btw 我初初用無印TONER+B5+B-COMPLEX嗰陣笠到仆街，後尾而家掌握到份量﹑唔係日日上﹑同埋有陣唔上b-complex先搞得掂

唔使傷心嘅，你慢慢一步一步試。我個人感受就係B5好笠下，所以聽你講起粒粒就睇下會唔會停用B5

可以一試 唯有咩都試下

NAG我都未用過，T位多粒粒又易甩皮，諗緊點搞

我都覺有啲笠 但就冇理可能咁樣出左事

同埋好似間住用先試到會唔會係其中一隻唔夾自己皮膚
如果冇事先再試樓上啲絲打咁講 搽完第一樣等吸收晒再搽第二樣

TO既B5我都有用 一搽上去會好快就漿住塊面
唔知點形容 要快手搽 如果唔係就會啜住起碎

皮膚係自己嘅，要得自己先感受到佢幾時OK接受一個新嘢搽上面

台灣有個叫Dr. Ivan嘅youtuber講護膚品同資訊，喺佢啲片度學咗好多嘢

唯有係咁
好頹 好彩係帶口罩遮住冇人睇到

即刻去睇 學吓野先

唔好唔開心啦絲打 暗粒應該護理好好快就會退
不過呢排要日日戴口罩 日頭洗完面我會搽少啲野上面
夜晚先跟返正常routine搽 如果唔係焗住硬係好似好污糟咁

我呢一個星期早晚都一樣 用曬3樣野
可能咁就出事

Same here用TO B5好快吸收曬但同時塊面會變得超緊，係乾到緊個種緊，塊面仲係小小苙，但搽cream就無起碎

俾呢個post燒到啱啱買咗PHA2同B5，好期待已經喺買新skincare條路上面中唔少伏，希望今次可以開心使用

搭單問下而家Easter買會唔會遲啲先出貨？

佢之前好似有醜聞喎

摩牙
想知咩事絲打可唔可以講下？

係 用咗幾次就冇用擺咗係到
分唔到佢係乾定保濕

我用eaa係滴落手掌 再搓手之後上面 但唔知點解有時搓個陣好似起泡咁 有啲奶白色既野出左 係唔係得我係咁

我用b5都係咁，唯有唔好搓咁多野，搓兩下係對手到就好上面了。

我以前枕住出石頭瘡 用B3之後出少左好多油 少左好多粉刺同瘡 滿分!!!

最近試用左包haba 鯊烯油，覺得唔錯，遲下想試factiv s100, 有冇絲用過？係咪同haba果款差唔多效果？

平時用B5如果懶，會一嘢唧落手心，兩手拍開就拍上面，唔會點搓。
如果無咁懶，一嘢唧落手心後，用手指點上面再推開。
最勤力係直接一點一點咁唧落手指，再點上面，會慳到20%左右，一嘢都用唔哂已經揸哂成塊面。

好彩有追po
唔再考慮b5同b-complex
用pha2同b3試下先

B5好用

但b5同b conplex唔係已經最唔笠啦咩

我岩岩開左個衣著打扮的TG 群, 希望聚集唔同風格的人士，百花齊放，歡迎加入

B5試過一兩次
大概用1/3bump 唔覺得笠

B5幾好, 夠保濕又唔會起檫膠碎
但我用 EAA20用到塊面紅哂又敏感

我都係用完EAA敏感 成塊面腫哂起哂粒粒
呢啲真係人夾人
不過我一向易敏感 唔用得美白產品 唯有轉贈俾朋友

我平時有用開果酸都冇嘢，但今次就用到紅哂。
為咗唔好嘥，我用黎揸頸

絲打想問你用咗b310同b complex有冇咩效果？

B310我全面搽就額頭起粒粒
不過我就咁搽落粒粒同暗瘡到好快退
攪到都唔繼唔繼續用好 唔搽佢額頭又唔係點起暗粒
B complex好滋潤好舒服
我本身唔受得太潤所以要控制份量咁搽
心郁郁諗緊買唔買pha同埋B5精華

買咗pha2同B5等緊佢送貨

買咗B5 + S100等送貨

等包膠

所有訂單免運費啊

想去紅印應該用咩？求指教

你可以去Facebook inbox佢問
佢會話你知用咩產品啱，同埋有咩功效
我本身想買S100 + B5 + B complex
但佢話我敏感甩皮可以就咁買B5 + C3P1 就可以

有得track，佢會email個number，不過我嗰張去咗spam

🤟🤟🤟

haba個支係鯊魚肝提取 factiv係植物提取 唔會差太遠但後者唔需要搞到動物 而且平好多

見佢免運諗住買返支 點知一買買到免運送上門

想問如果暗瘡肌同想去印 用b310+nag之後用b-complex得唔得？？

定係精華應該用eaa20？

多黑頭用咩好

用咗差唔多一個禮拜都未夠
已經見到效果
用緊pha b3同s100

自己混肌 易出暗粒同埋鼻側嗰兩個位毛孔大

我洗完面會用pha>保濕toner>aesop精華>b3>s100
唔搽cream
因為s100都已經夠潤得嚟唔heavy 我易出暗粒都冇事

呢幾日照鏡覺得塊面通透左 同埋有啲本身有暗粒嘅位平咗唔少 毛孔都明顯細咗
平時鼻頭唔清好易積油脂 都少咗好多

可以試下pha2同b3

唔該哂

你搽咁多product唔油咩

呢幾日熱到我淨係上化妝水同B5

咁多Skincare？
我覺得查一款toner 一款精華同一款保濕就夠了

我見佢官方都有教可以用一枝以上精華不過個個人膚質唔同 我自己覺得okay

想問下有無人買b complex黎用 效果點

痴線我用晒pha2真係要買佢同我error 502

我都係啊仲要校埋鬧鐘提自己要買

上唔到佢個網啊

終於入到check out到個下又error502

點解啊

網都入唔到

Me too

依加入到啦

落左單啦Thanks

建議如果有住附近嘅朋友仔可以同一張單一次過買 減輕佢哋嘅運費開支 同埋比少啲順豐賺

第一次買護膚品 試下b5
同b3

係 toner用其他牌 精華b3 保濕b5
可能加多個深層清潔面膜同洗面 完

最緊要平時做好防曬 可以淡班
眼霜其實可唔可以用其他護膚品 主要想去腫同黑眼圈

呢個真，之前有一排以為帶口罩唔洗防曬，之後黑左而家日日都要乖乖地查

巴打有冇眼霜或者查眼乳液推介

用緊lancome 果支大眼精華，但係loreal group 不了，用完就要轉會。佢個冰頭係幾舒服

有咩轉會推介 揾緊去黑眼浮腫

用咗個幾月pha2+b complex
So far幾好又唔笠 啲印好快淡同埋膚色均勻咗
係天氣熱咗用b complex額頭有少少油

the ordinary 去到浮腫
至於黑眼圈呢家嘢 除咗早訓應該冇其它方法解決到

唔記得左買PHA2⋯⋯

唔錯，但係要控制份量，有啲笠
去印嘅話我用左大概半個月，明顯淺左
利申用緊nag+ b complex

pha2缺貨

琴日佢ig/fb 講左 要15/5先有返貨

買唔切要等5月15

係得s100先油因為佢本身都油嚟 同埋我食緊a酸 塊面乾

呢枝好唔好用 見佢有成分有酸都有d心動

有冇人用PHA2起擦膠粒同埋泛紅？
我用過佢幾日，再加Estée Lauder anr 起晒擦膠粒，唔知點解
我係敏感肌

諗住買EAA 同b-complex

我想接收試下
你放比我？

真心呀 唔想等到15/5 先有貨

有興趣我倒水咁查好快無

有冇人肯接收佢？用左1-2次炸

咩價錢

Tg me :

試左b5+eaa
好似有d油
不過之前用dermacept c10 都係咁

啱啱試用第二日B310+NAG & B-complex
本身係T字位油 臉乾
所以就B3搽T字位 B-complex搽全臉
呢排嚟M搞到額頭好多暗粒同下巴有荷爾蒙瘡
暫時T字位仲未見到有效果 好似仲爆多咗幾粒（但可能關嚟M事都未定）
同埋搽完T字位都幾油 因為今日冇出過門 十幾粒鐘後就更加成鼻油
不過塊面嘅皮膚就好似滑咗
之後再update!

你本身用完之後係點泛紅/多咗粒粒？
我都諗緊放唔放好 但想俾多一兩個禮拜機會佢先

我冇紅 但就額頭起粒粒
我分別用幾次都係咁 放棄了

買左b310, EAA同b complex 連續用左三日發覺左眼眼底紅左一噠 平時都唔會對任何嘢敏感 有無人都係咁

有興趣接收！

有興趣！

巴打都有興趣

有興趣pha2

過咗一星期再嚟update!
發現個額頭啲暗粒少咗勁多，但真係唔知係關factiv事定係嚟完M啲荷爾蒙又上升翻事，我諗真係要一個月以上先test到（睇下次嚟M有冇爛面）
同埋發現單獨用b-complex個效果好似好過加埋B310
依家試緊新組合: dr.wu 18%杏仁酸+b-complex

B-complex會唔會超潤？依家夏天驚會太潤起粒粒 買咗返嚟仲未開封，依家已經用緊pha同b5

我覺得還好，因為每次吱1-1.5 bump然後全臉拍，我用好少所以都清爽，同埋用完呢支再上妝都幾貼
PHA你覺得好冇用？佢冇貨我試唔到，但見佢前幾日話依家延長咗個免運費去到5月18號，諗緊買唔買好
（本身用緊lush 茶樹油爽膚水 覺得冇咩特別）

我覺得好用啊 清爽得嚟又幫手去一去角質，但如果本身塊面有傷口嘅位就會少少那，但好快就冇事 我覺得佢補咗貨可以一戰啊 最近睇到review又想試下RP5

想問下大家有冇用過RP5 toner 我見大家好似冇咩點討論佢咁
但見佢主打保濕，好驚夏天會好笠

利申用緊b5 + b complex

B310好正

想試rp5 寫到防止膠原蛋白流失 膠原鞏固配方 好似好勁仲有B-COMPLEX 夏天用lotion 應該無咁笠？

b-complex唔笠 啱啱茶上面可能以為笠 但好快吸收

RP5 以家夏天用會唔笠
混合肌

唔笠啊，超級好評b complex
心諗點解咁遲先知factiv，係我咁多面霜吸收最好既一隻
用左兩個星期出油少咗，同埋冇咁易有暗粒
真心想問下爽膚水有冇人用過覺得點，想成條line factiv

想去紅印 用咩產品好

B complex 我自己用左一段時間，感覺良好

去唔去到

B3complex? 有興趣

想均勻膚色可以用邊支？

呢幾星期早晚都係洗完面直接用EAA20跟住B-complex
日頭就加防曬
好鍾意B-complex嘅質地 小小潤但唔會笠
宜家皮膚穩定同埋明亮咗 好好用！！
本身皮膚好乾會甩皮，但搽完嘢又會係咁出油，所以驚笠冇試B5
呢個組合啱啱好

想問下用完Eaa膚色睇落有冇均勻到？

呢個答你唔到 本身膚色都算均勻
不過暗瘡印就好明顯淡得快咗 所以應該都有啲幫助？

咁等我用完Tunemakers考慮入EAA先

用咗pha+b3仍然改善唔到黑頭同出油問題
我係咪無得救

Pha返咗貨
即刻買咗PHA同EAA等送貨

我每日固定既skincare有
Tunemakers神經醯胺200 alpha熊果素 富勒稀
Dr. Wu化妝水 保濕精華
同埋factiv b-complex
如果送完貨 加埋有咁多樣野
大家會點排或者早晚分開用會點用有冇建議？

啱啱買咗b complex
好期待 自己塊面勁多紅印 希望退到

如果痘痘仲發緊炎就唔好用住，如果係紅痘印，可以試下用杜鵑花酸，幾有效

試吓2%bha同埋高濃度啲嘅b3
再唔得就要用a酸

B310+NAG

B complex 係咪唔可以同vit c一齊用

點解唔得既?

唔係喎，我發緊炎用覺得幾好，不過我嘅發炎唔係話太嚴重

用咗B310同b complex接近兩個月，真係好好用
額頭好多暗瘡紅印而家都淡咗，希望之後會冇埋
之後應該會想試下RP5，好似話啱毛孔粗大用

我都覺
但係有時突然之間爆幾粒 呢兩樣好似又唔夠快
唔知之後會唔會出d急救產品

見到呢個post咁多人讚決定試一試 買咗pha2同b5 未到手不過知道佢用傘兵速遞已經值得比個like

B310 + NAG冇貨

好用！香港本土品牌黎講唔算好貴啦

咁快 佢返貨無耐咋喎

b5世界第一 而家夏天易出油，我用化妝水加b5 解決哂

係唔係一定要係官網買？
有冇其他購買途徑

尋日已通知無左
好彩最後買到口罩瘡靠哂佢
幾驚爛面

B3世界第一

佢而家d單係咪多到出唔切
上星期俾錢到而家都係處理中

用開Obagi c20，eaa係咪都ok？

今日收到email 話用緊傘兵送過嚟
不枉我會回購你factiv

我都就黎用晒唔知點算 我唔想又爆瘡

有興趣

我都係混合。 你有冇用toner？要用佢調返個pH，如果唔係，細菌生長都會爆瘡。NAG本身已經有少少保濕，我d皮膚用埋B5會太濕，所以我平時早晚洗面+toner+NAG就好夠。

無 官網買都好方便啦

可以, factiv fb 出post 講過

但係而家下下都等成星期先出貨...

等左好耐都仲未出貨

買咗B complex
搭埋ordinary B3 嚟用
混油肌唔覺笠喎
效果幾好，唔知係咪心理作用
d 印好似淡咗

我乾肌都覺得笠一除口罩塊臉反光

想去暗瘡印用邊隻好啲，一直都搵唔到啲啱用嘅

去紅印有咩介紹？大家有冇心水top3好用介紹？好燒

自己用完精華再用lotion 好多時都會爆瘡
點解決好
係咪兩個只能活一個？

我啱啱買咗b complex 用咗一星期 啲千年紅印有淡到少少 唔知心理作用定點

Eaa好用

想問佢個toner抹完面粒棉花球係唔係會有黃色

絲打想問EAA係全面搽定局部用？用手拍上面？

我係全面搽呀
個dropper直接滴落面到再搽
因為我油肌 唔驚敏感
不過唔知其他人係咪都係咁

EAA 定 b complex 好？
B complex覺得有啲慢

想買一支 有冇人可以夾我慳運費？

有冇人想要pha2 or b5 or bcomplex
用咗幾日發覺唔啱用 有興趣就add tg

Pha2 $130
B5 $150
Bcomplex $200